應唔應該私了尋日去64 集會既人

反左咁耐大陸人 無啦啦尋日又支持返大陸人 成班食屎狗黎 對唔對得住天琦呀佢地

應該！

私了樓主

私了埋你

樓上兩件5毛

曾志偉成龍梁振英都平反六四
去集會嘅人同佢地一樣

大中華愛國膠

hi momo

HI 戇鳩仔

係，同suxxxxxxx 一樣，又要叫雞又要幫隻雞立貞節牌坊

Su真心弱智

y

反共產黨

私你老母

琴日根本係冇人當李卓人有到

迷雞

咩料 你幫大陸仔？

李卓人 建設民主中國 根本係偽命題

佢連大陸都返唔到

唔係雞

唔好問，做啦，等你招集，一呼百應

記得撻連登呢個朵

雞都不如

天棋都係大圈仔

生得係支那就唔好搞集會啦
死左都冇人可憐

天埼都係大陸人
但平時連登仔話芝麻人無一個係磨菇既
應該私了

天琦似純大陸仔樣